大家千祈唔好阻住民建聯食飯

不過為身體健康著想，大家不妨7月22日夜晚去旺角散步
另外想食飯嘅人士亦可報名參加，但千祈唔好製造混亂

想去食飯
平時去飲都唔止200幾蚊

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

買晒啲飛 起菜就走人

想去食+1

梗係食晒佢 你傻左？

有無巴打一齊食

推

支持民建聯譴責武漢暴徒！！！
你地班黃絲唔好攪事

印象倫敦好似要搭lift上去 如果有人玩就唔係幾好

非會員咁貴既
夠唔夠位俾哂我地去食架

兩舊水抵玩

民建聯會去食飯召集區

我無嘢講